【逃犯條例】立法會大會會議議程 2019年6月19日 星期三 上午11時

I.提交本會省覽的文件
容後通知（高度危險的容後通知）
II.質詢
容後通知（高度危險的容後通知）
III.議員議案
1."加強打擊水貨活動，收緊內地居民來港的安排"議案
林卓廷議員動議附錄1的議案
出席官員：有待政府當局通知
2."制訂輸入非本地培訓醫生的新機制"議案
張宇人議員動議附錄2的議案
出席官員：有待政府當局通知

星期一或二，大口狗隨時有會開。
保持警覺

推

今早發夢夢見星期三偷偷通過咗